啲同性戀話人恐同，算唔算恐恐同？

?

恐恐同算唔算恐恐恐同？

恐恐恐同算唔算恐恐恐恐同？

恐你老母

覺唔覺個恐字已經變咗形

句野完全錯撚晒都仲有正評

同=恐恐同
恐同=恐恐恐同
恐恐同=恐恐恐恐同
etc.

孔龍龍

（恐）^i同 =（恐）^j同；where i is even number
（恐）^i同 =（恐）^j同；where i is odd number

算

算，死gay狗根本係歧視嘅先鋒
玩屎眼啦

佢哋依加用‘仇’同來形容反對搞gay嘅人

同恐恐同

（恐）^i同 =（恐）^j同；where i = j (mod 2)

🤔

長寫係咩

食食蟻獸獸